之前收到whapsapp話撐警有升仙自助餐，有藍天使服侍，初初我唔信...但經過3單新聞後我懷疑真

3公斤K仔販毒案控方申撤控遭裁判官質疑 要求律政司派員解釋 (21:25)
2020/5/11 明報

民建聯前社區幹事鄺星宇涉觀塘持刀傷人 警檢兩粒半「偉哥」
2020-06-13 13:46 頭條新聞

反黑警長變毒梟 私吞1700萬元「冰」
2020-05-08 00:00 星島日報